伊拉克其中一個基地受伊朗襲擊後嘅衛星圖片

打中咗幾個機庫
不過導彈威力不大

咁撚樣都唔還擊 真係屎都食得

［正視聽］叫人唔好屌狗果d請入